{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[10-CORSO-COMO]-AURALEE/GM0023100519451/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Super Light Nylon Ripstop Down Vest - Light Blue"
    },
    "text": "[10 CORSO COMO] AURALEEはAURALEEというメーカーによって作られたブランドです。 商品番号はFW23/CM3639AL1Pで、超軽量リップストップダウンベストです。 素材には極細ナイロン原糸を使用し、軽いフィット感を感じられるようイギリス産ホワイトダックダウンで充填されています。 また、特殊ウレタンコーティングを仕上げ、軽い防水機能を持っています。 表地は100%ナイロンで作られていて、詰め物は綿毛90%、羽毛10%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングし、薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 また、ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 もし製品が水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 製品は寝かせて保管しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。 また、ダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象なので、毛を取り除いて使用する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "AURALEEはどのようなブランドですか？",
            "answer": "AURALEEはAURALEEというメーカーによって作られたブランドです。"
        },
        {
            "question": "AURALEEの商品番号は何ですか？",
            "answer": "AURALEEの商品番号はFW23/CM3639AL1Pです。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの素材は何ですか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストの素材には極細ナイロン原糸を使用しています。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの充填物は何ですか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストの充填物はイギリス産ホワイトダックダウンです。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストには防水機能がありますか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストには特殊ウレタンコーティングが施され、軽い防水機能を持っています。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの表地の素材は何ですか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストの表地は100%ナイロンです。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの詰め物の成分は何ですか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストの詰め物は綿毛90%、羽毛10%から成っています。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストは色移りや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストが水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの保管方法はありますか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストは寝かせて保管しなければならず、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "AURALEEのダウンベストの縫製線から毛が抜けることはありますか？",
            "answer": "AURALEEのダウンベストはダウン商品の特性上、縫製線から一部の毛が抜けるのは自然な現象です。毛を取り除いて使用する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 567
    }
}